Netflix 驚慄巴士遊 （挪版世界奇妙物語）

《Bloodride》中文譯名作《驚慄巴士遊》，2020 年 3 月 13 日於 Netflix 上架，只有短短 6 集，每集只有 30 分鐘，而且每集為獨立單元，各不相連

這部挪威版《世界奇妙物語》共有6集，每集大約半小時，與《黑鏡》一樣每集有獨立故事內容，沒有每集與每集之間的追看性及連貫性，但勝在每集都有無限扭橋，加上血腥、恐怖、北歐傳說的主題，6集不同主題

我覺得都幾垃圾

Lm

睇左？

幾過癮 期待第二季

睇咗幾集
每集太短令劇情太趕
我麻麻地啱睇

我覺得以半個鐘黎講算ok

奇幻潮 viutv套黑市 都要一個鐘啦

IMDB得6.4分

世奇咪又係爛片，幾千集，出名同好睇既俾盡咪100

認真 真係一搬，不過解下悶ok

質素相當麻庥

真，我覺可能佢地文化 覺得依d好特別